劉曉波啱啱死左

,